梁詠琪囡囡都上雜誌了

現時仲未睇到呢個混血兒到底有無阿媽咁靚

西班牙.........

錯呀！係
梁詠琪嘅西班牙籍老公Sergio嘅囡囡都上雜誌了

如果陳慧琳個仔娶左梁詠琪個女
成件事好夢幻

似同蝻混血

臭閪食洋腸食到全世界都知

其實人地冇提好耐

淨係睇樣 個女mix得唔算靚
但大個身材應該幾好
本身老母夠高 加埋西人基因

咁如果Anglelababy個仔娶錢家樂個細女呢

為咗激伊麵無計啦

混得咁似蝻

sergio..

南亞妹..

好嘈呀西。。班牙

西。。西班牙